冇咩野真係唔好偷睇另一半手機

哈哈
崩潰原來係咁既感覺
一切都係謊言

唔睇咪俾人呃一世？no

有時啲嘢真係唔知好過知

睇到d乜？

7.21.金鐘見

真

我會係最前 生無可戀啦屌

偷食

我寧願一世都唔知

佢依加仲要訓左係我格離

帽事既

男定女呀

早啲知好

始終都要面對

唔知好過知咪好似大陸d愚民咁囉

哈哈....原來發生係自己身上係咁既感受

琴晚有無屌佢？

女

點解

我唔知點面對

我想唔知

有 但我寧願冇

咁仆街

點做好

偷食幾多個

中出即飛
你懂的

或者你有你玩

屌多幾轉，介紹比我識

都同緊第2條仔啪啪啪緊
仲點會俾你啪呀

我發現既得一個
仲有冇就唔知

樓主咪話琴晚啪完先知

其實你先係第三者

見到同第二個嘅親密對話？定普通傾計咋？

我以前都係咁諗
但原來發生係自己身上 係會對住佢扯唔起

係

對方話個咖哩雞好明顯 應該唔會估錯啦掛

同佢傾吓啦

點傾

食過仲有咩傾

將你嘅發現同感覺講出來。重點係講你感覺rather than 指責，即使道理喺你度。

其實你睇得即係已經有懷疑
撐住呀樓主

下面留有痕跡

退一萬步，如果分開，都要交代句丫

要對付仆街
你要俾佢更仆街

捉個奸夫綁上鐵馬~~~

港女係咁㗎啦 帶眼識人啦

早走早著啦

係 我有懷疑 但我以爲只係偷偷單獨食飯果啲

我諗緊講唔講好

我唔想分手 但...唉

我係傷心到扯唔起

唔洗分，繼續屌同時繼續溝其他女！

分手啦巴
早日睇清係好事黎

仲唔扯佢出嚟大大力打鳩佢？

決定唔講都得，你要自己可以釋懷唔好介意，當無事發生過。

多口講句，之後有段時間你會疑神疑鬼俾自己嘅直覺或疑心折磨。

明白的（拍肩）

喧我又唔會打女人

咁枝真係好咩

好奇心係會害死人

事情剛發生，等自己靜下來才說甚麼或做甚麼吧。

點釋懷..

多謝你

真 唉 以為佢會同我不世 點知 唉

係嗰陣嬲到成身係咁震
有d野真係寧願唔知

我會同佢講 面對面講定係電話到講好啲

咁咪自己都變成為 自己黑人憎既人
同條女有咩分別

分唔分就自己唸 你可以選擇原諒
但日後你要承受既野就自己唸

利申:女

same 你點處理

係同事定交友app
你同佢幾多歲呀

tg谷識既
20

晨早流流咁撚樣
好慘
btw 有冇影開閃卡
有人同我講過 佢做初一 我做十五

呢個真係不了
我唔想比所有朋友知我綠左

如果你唔想分但係又唔想講出嚟，又唔能夠釋懷，你會生活得好痛苦。

你揀一個自己冇咁痛苦嘅方式啦

最好面對面其次電話但係就唔好文字啦

好過你地第日有埋仔先知

面對面好難㗎
msg啦

換埋鎖，再見
再也不相見
睇下佢知唔知錯囉

真 我都覺面對面好難

知咗早啲離開

最尾俾佢發現咗我偷睇佢電話
佢仲鬧返我轉頭，手已分
嗰次之後，另一半就算話俾電話我睇，我都唔想睇

你而家諗住點?

tg都可以溝到上床
你條女未玩夠
養唔熟
遲早都比帽你
你應該開心
唔洗再浪費時間係佢身上
加油巴打

對唔住 我成個人係咁震 係咁打錯字

你係msg佢 定面對面講

唉

其實佢有冇瞞住啲野，你都係會想睇，好奇心就係咁

點解唔好文字

巴打，冷靜d

唔係 我係懷疑 先睇

你岩 我會講出黎

文字好容易產生誤會，亦會減低你想表達意思嘅準確性。如果你真係同佢傾，準確表達自己對你最有好處

信任 其實真係好難，我明白

Text鬧交最戇鳩

明白 我晏就就會面對面同佢傾

又唔係，好睇個人情緒管理能力，面對面其實一樣容易衝口而出講錯野

你唔一定要今日同佢傾，尤其是你心情仲係波動嘅時候，咁樣好容易講錯嘢收唔返

煮個靚早餐比佢食
等佢訓醒
同佢講番件事

影低證據 當面對質 然後分手
樓主放手啦 冇話捨唔捨得，先二十歲人 大把世界呀

先整頓好自己嘅心情，佢嘅嘢可以擺喺一邊先

所有秒密都是有殺傷力的

你地一齊住？定開房過夜
有懷疑就仆街啦 一齊咗幾耐

影左...

開房
半年

唉 唔講仲難受 我都係講出黎好啲

留低tg傾傾
你唔搵人講一定出事

早餐ge炒蛋就落糖
D肉落檸檬汁
份多士落腐乳
野飲落鹽

等佢一野試盡人生百味

呢個真，因為其實俾人put on the spot我謒10個有8個都唔會認有問題通常都死lur
家下你最好嘅option會係知道發生左咩問題，係你定佢，幫你下一個減少機會再發生

貼上黎俾大家睇下?

情況同你少少似依家睇住ex同佢新女個隻人形豬日日都好開心咁 而我就on99咁

佢同個男既 2個都有上連登 不了

加油 時間一過就會好d

唉 你係點 介唔介意講出黎

出軌就分手算啦 前提係你要問清楚佢先囉

酒店冇得煮野食

我會問清楚

唔知你真心定假膠，不過你兩個仲細，快快手分開，有條刺係心過唔到人世架，以後大把世界。

一次不忠... 明點做啦

唔洗為呢d仆街傷心，你應該諗儘早睇清呢個人，好過蒙在鼓裡

儘早斬啦巴打

加油

咁我唯有祝你好運，希望你快啲收拾心情啦

sor 岩岩見到了

明白
我都試同樣嘢情況，嗰下手震，呢世都記得

正 呢啲情況梗係等佢起身跟住就同佢攤牌
反正你都分硬手
唔好話咩唔識面對就吞咗佢

Ching感覺心態幾好，但記住有時未必係你錯哂又未必係佢錯哂，可能一開始未了解好就開始左。
關係出問題有好多前因後果，未必係單方面有錯

你曾說喜歡而我很喜歡 但事實証明只有喜歡是不夠的

呃一世咪無事囉
何必呢

屌警世post要推下

傻既，好過你結完婚生埋仔之後佢瘋狂偷食喇

Ex話淡分手 半個月後有埋新女聽朋友講佢地係分手後先識 但咁快放得底同新女一齊 我都唔知講乜好

我明白的

過來人經驗，最初啞忍，之後變本加厲！派咗帽已經唔洗理佢感受，因為佢都冇理你感受！

加油巴打 始終紙包唔住火既

建議樓主影低佢偷食證據
然後先中出再隔一段時間先踢爆佢偷食（廢事比佢屈強姦）如果佢喊哂口求你 你就食完佢玩鳩佢
再比帽佢戴

長痛不如短痛，同路人

唔夠飽 咪去食宵夜

建議樓主影低佢偷食證據
然後先中出再隔一段時間先踢爆佢偷食（廢事比佢屈強姦）如果佢喊哂口求你 你就食住佢玩鳩佢
再比帽佢戴

賤女人都會

原來身邊人咁識做戲

寧缺唔要你，係人都知啦

早啲知可以早啲擺脫痛楚
好過佢突然同你講分手
先發現自己死得不明不白

幾個月前主角係我 依家我好輕鬆
又一條好漢 放下啦

睇完咩都無，會唔會好內疚自己唔信人？

要喊就喊出黎 真係會舒服d
最難頂應該係之前懷疑階段
宜家都證實左 建議快快分手

分手啦 翻唔到轉頭
個心永遠會un住un住

利申過來人

面對面睇到佢第一反應

所以我同另一半都唔會偷睇
不嬲都光明正大咁攞嚟睇同埋用

21.7出黎識另外一個正義嘅啦

想唔散都得，講出黎睇下佢有冇悔先

跟住話俾佢知你好撚慶，一定要出返一次軌，佢出一次你出一次，仲要下次你出果陣佢冇得嬲，因為呢個係佢自己攞黎

屌佢老母

同路人 加油

Hit and run

除左飛左條女之外，只剩下中出即飛一途。

我都想係假膠

唔睇好過睇，聰明人都知

我明白嗰種感覺，我仲好記得第一下感覺係驚，個心超慌，唔係傷心。。。因為你身邊最親嘅人，竟然好似陌生人咁，一切嘅信任即時冇哂。

我完全明白，唉，我可以再話你知，佢偷食一次，一定會有第二次，我勸喻你搵過個啦。

最傷心係你講分手，心先最痛，慌完再痛。。。

加油啦

咁都唔係佢錯哂..

咁你都唔算綠

我寧願係咁

我諗左成晚睇唔睇好 最後6點鐘左右真係忍唔住

我都估唔到

唉 我對佢咁好 點解要偷食

樓主有無cap 圖留低條女偷食證據？

你有冇整過佢咖哩雞先？

呢刻既我睇返呢句
原來係咁腰心腰肺......
唉

有

趁呢個時候反客為主，揸住佢呢個過失控制佢，到時你想原諒就原諒，報復就報復

無野吓？佢俾帽你 你仲幫佢開脫？港女是臭雞 大話精

唔係 我覺得係佢錯哂
我打少左個問號 sorry

唔好意思借個位用一用

今日銀髮族遊行
得閒嘅巴絲都去支持一下咁撐我地嘅老人家，多謝多謝！！

銀髮族遊行

最新消息 :
警方最終發出《不反對通知書》

7月17日（星期三）下午5時
遮打花園—>政府總部

我們要求：

1. 撤回逃犯條例修訂
2. 立即撤銷對已被捕人士的檢控
3. 立即停止搜捕
4. 成立獨立調查委員會徹查警民衝突、警方濫用暴力的緣由和責任
5. 重啟政改, 實行雙普選

(請穿白衫黑褲，默默為崩壞制度送終)

大家可以可以自帶寫上簡單心聲的示威牌，參與是次靜默遊行。

參加者宜帶備充足食水、毛巾、替換上衣(因天氣酷熱。

tg channel:

點樣控制

香港加油

可能咖哩雞係好明顯啲位到呢
電話記錄有冇係咁打畀條仔？
真心希望你只係諗太多

真係好撚垃圾
條女偷食搞到好似你自己錯咁
會唔會你本身都有其他問題呀

講出黎睇下佢有冇悔意先

跟住話俾佢知你好撚慶，有機會要出返一次軌，未來你出果陣佢冇得嬲。

咁你就可以留返個機會俾佢同自己，你諗下，你都會有機會犯錯嘅一日，咁樣大家嘅包容性又大咗啦，又唔洗散

咁當然，佢冇悔意就唔洗講。

分啦，冇左信任佢做乜你都唔信佢
你覺得佢會突然轉死性唔偷食咩？
呢d女結左婚都仲要日防夜防，咁唔開心仲一齊做乜？

冇可能...唉

我同佢唔同 我唔會出軌

你岩

思緒混亂下唔好做任何決定 , 自己坐埋一邊冷靜下先

唉 分唔分手 我真係唔知

唔好俾佢知你睇過佢電話，同佢認真傾話佢有野收收埋埋，電話又唔俾你拎住，有野呃住佢，想check佢電話。

明你感受
不過件事啱啱先發現
冷靜下之後再決定點做啦
依家對你嚟講太亂 情緒崩潰

上左一課

擺佢上黎幫兄弟認住佢
女死女還在 下個更可愛
唔好咁灰啦兄弟

分唔分之前 仲有其他野可以做 , 例如先睇下自己可唔可以繼續面對佢 ?

都係既 但一樣好難接受
不過係分手前兩個月 有唔同朋友都話撞過佢單獨同女仔出去
不過我個時又好信任佢 當無事 依家諗翻都唔知係咪真係無綠

善用起底功能

點解唔比得佢知

咁都唔分？
你咁龜縮同d垃圾有咩分別
苟且偷生？

如果我係假膠咁就好

姐係試下原諒？

因爲真係好愛

半年啫，先20歲仔大把世界
傷心就一定，出去同fd傾下啦

我唔想比我所有朋友知我綠左

對方愛你就唔會偷食啦
醒下啦柒頭
林鄭夠好愛送中條例
咁你覺得佢死唔放手唔講撤回就係岩？

屌多兩獲好走

因咩事偷睇
同睇咩app發覺?

我上兩星期都偷睇左
發現我4年嘅男朋友背住我同個女仔講曖昧野
又私下出街
之後我叫分手
佢又跪地又喊又買花話只係一時行錯路
我都掙扎左好耐仲信唔信佢
佢話會用時間證明佢會改過
俾個機會佢
我依加半原諒左佢
叫佢有悔意嘅 7 21同我一齊上街

其實我都好亂好唔開心 唔知點做先岩

其實唔分手唔會令你好過啲
要hurt嘅你睇到你發現嗰刻已經hurt 咗
唔分係唔會冇咁hurt
可能你會覺得仲有得見仲可以好似以前咁
但係其實就算佢話改過 你都一定仲有疑心
一次不忠百次不用 你哋過到一年都過唔到一世
佢就算應承改過你都會仍住你個心會唔好受
佢一耐唔覆機唔見你你就會亂諗
雖然寧教人打仔莫教人分妻
但係長痛不如短痛 加油啊樓主

贊成，以後要承受好多野

NO , 接住落黎 , 佢同你講每句說話 , 你一定會覺得佢戴緊面具講野 , 你會好難受 ! 試問你點面對？

有咩都係面對面講，可以即時睇佢反應同唔好俾機會佢繼續講大話，切勿使用Whatsapp

過來人，每日都疑神疑鬼緊

因為我上星期發現佢講大話 第二日就同佢攤左牌 佢認左 但我覺得佢未講哂全部事實出黎 點知個事實係咁

唉
同是天涯淪落人
我都唔知原唔原諒好

你講得好岩

20

明白 我晏就會同佢攤牌

出軌只有0次同無限次
就算俾你一齊返之後成日都會亂諗嘢 個人冇安全感
最後都係唔會有好結果的

冇錯
上次偷睇完老婆電話
先知3個仔女都唔係我嘅
真係唔知好過知

唔洗攤牌啦樓主，到時佢又會轉風向話你做咩偷睇佢手機

直接分手好過

其實我都明
道理大家都明 但做唔做到又係另一回事
人做錯咗 係咪永遠都改唔返？

分手啦巴打有第一次就有第一百次

我半原諒咗佢⋯
話有3個月觀察期 如果佢有改到嘅點都睇到？
唉 我知我好冇用
但想俾次機會佢改過

如果係我 我會用佢電話cap圖
喺wtsapp send俾自己
唔del record
著衫走人

攤牌之餘 諗清楚值唔值得繼續 但都係果句 男又好女又好
有得一次會有第2次 你受得幾多？早啲抽身 下個會更好

睇完早離開
人性醜惡既一面比你見到
可以祝福佢早日死 然後轉身走

完全同意😔😔😔

我gay，兩年前知bf偷食到依家我都未放低，覺得可能一世都冇可能放得低

721 港島見 ! !
「全部同我將push改做721港島見」! ! !
唔準再推再Push

留名下午跟進

唔好意思借個位用一用

今日銀髮族遊行

得閒嘅巴絲都去支持一下咁撐我地嘅老人家，多謝多謝！！

銀髮族遊行

最新消息 :
警方最終發出《不反對通知書》

7月17日（星期三）下午5時
遮打花園—>政府總部

我們要求：

1. 撤回逃犯條例修訂
2. 立即撤銷對已被捕人士的檢控
3. 立即停止搜捕
4. 成立獨立調查委員會徹查警民衝突、警方濫用暴力的緣由和責任
5. 重啟政改, 實行雙普選

(請穿白衫黑褲，默默為崩壞制度送終)

大家可以可以自帶寫上簡單心聲的示威牌，參與是次靜默遊行。

參加者宜帶備充足食水、毛巾、替換上衣(因天氣酷熱。

tg channel:

你肯比機會真係好好 希望你男友肯去改喇
我想改都無機會 利申唔係 出軌

on9點會唔睇
帶住帽都唔知會開心d?

我都係 佢仲掉返轉頭話係我逼到佢咁
之後又求又死纏我唔好分手
又話會改又盛 我最後有原諒佢
其實我已經有好大陰影
佢做乜我都唔會信

咪搞，陣間屈鳩你搞大佢個肚，養便宜仔

Tg me樓主 教你去搵食
呢個時候最緊要報復
你有你玩囉 我有我玩囉
賤女人

同是天涯淪落人 同另一半去一個月旅行期間發現 講左出黎佢喊住咁話自己做錯左 但係我知道佢之後都有繼續覆佢 唔想分手 唔敢同人講 淨係想佢回頭是岸

唔好亂頭送就得

面對面 因為你睇到佢有幾假

請及早抽身

屌我都係
又係話我迫到佢咁
我即刻屌到佢反皮

算撚數啦屌

我真係唔明點解可以咁無恥

唔好亂送頭就得

唔係中性病嘛清

你唔需要反省，千奇唔好覺得因爲你，佢先去偷食。

佢無論如何同邊個一齊，都一定會偷食，因為佢本身個性格係咁。

所以問題唔係出自於你身上。

如果你要知道點解佢偷食，原因好簡單，因為Jer㾗，精蟲上腦，完

咁又應該冇

我係男
你講得好岩 唉

冇錯....比機會既一方同樣困難

真係好愛 所以我做唔出

用呢道怒氣發洩係敵人身上啦

又想洗走

721金鐘呀

對唔住 我真係好唔開心

諗住幾點搵佢 呢個POST好值得跟進
因為我男友從來唔俾我睇手機 我都淆淆地

如果佢真係可以呃到你一世 不失為一種本事

同路人

琴日發現 今日見到依個post
仲要去緊旅行
好心酸
2年幾
雖然去到flirt就比我發現左
但佢係主動果個...
可唔可以教下我點做

我都試過

巴打 我半年前試過 我地一齊訓 我諗住我會忍到呢口氣 但係我想講冇可能 你只會想試佢 之後發現佢只會厄你

咁好兩睇既 好似我咁 我好唔鐘意前度睇我手機 無論邊個都係 順碎唔鐘意 當然一次半次我都會比佢睇 而我都唔會要睇佢手機

認同
寧願要最殘酷嘅真相
都唔要懶美麗嘅大話

唔好俾一夫一妻制洗腦...
人類本來就係亂交動物...

作為其中一個有得屌... 一齊開心就算...

一齊玩一齊食唔開心既話咪分手囉...

留名睇炒車

佢就係咁，其實我都覺得都有好處既，佢真係都唔會要求睇我手機
因為佢知道佢一睇，佢就要公開埋自己既手機既秘密

去伊瓜蘇瀑布先

其實你地手機唔SET PW既咩?

莫國明

i know that feel bro 6年前試過
仲記得嗰種
漆黑一片 只有電話mon發光 同自己好大聲撲撲撲嘅心跳
個腦空白 對手喺度震嘅感覺

去完咪仲心up

樓主樓主
你而家咩情況？

記得用自己電話back up所有偷食證據
for日後有需要先用

我都明

因為你仲係熱戀期

你俾定心理準備自己，佢可能會話你做咩偷睇佢電話。。
。。先發制人，然後完全無悔意咁話分手，因為個心已經唔係你度。。。愛你一定唔會出軌。。。。完

如果係男呢

你認真？？點解咁肯定3個都唔係你

可能721有新機會。。。

我都經歷過，情節同你一模一樣
而家都放下左做單身貴族

屌你條女姓咩？

唉好似好多人都係咁，偷食瞞住另一半，
攪到唔想拍拖

佢係女？

咁即佢係下面㾗囉，飛得啦，傻豬

過來人 辛苦一兩個月，之後就慢慢無乜感覺。

奉勸你分手吧

佢一直係我格離 食飽就攤牌

我都唔識 我都好迷惘

你果陣係點做 可唔可以分享下

乜你咁鍾意食n手飯！

冷靜啲

人生有好多路人既， 又唔駛講到生無可戀咁嚴重

咪信佢， 我blocked 左佢， 佢一定係有問題既人

我即刻走咗 嗰陣兩三點
一個人係條街戇鳩鳩 跟著翻屋企
拖咗一排唔知點面對佢
然後隔咗一個月分手了
因為覺得佢好污糟 同自己有條刺

山山 原來你咁慘架？ 唔好再戒j啦咁

好多人叫我頂到嘅話咪當冇事 傾下
但我覺得段愛情對我嚟講變咗質
冇價值再放時間感情落去
每個人都唔同 我嘅approach係咁

真係會成個人嬲到震哂 咩都唔想理咩都唔想講
成個腦入面就係想像緊佢背叛既情景

好辛苦 好難放低

I know that feel

7.21見

我聽過一單呀

男朋友同女朋友晚上搞野
男發現女下面有精味
跟住迫問條女認左偷食仲畀人中出埋

男好撚嬲啦
女好鐘意個男唔想分手
話「我畀你中出番啦，唔好分手」

我聽到真係
心諗呢啲仆街女咪撚要啦

樓主要點做自己諗
咪聽啲柒頭講繼續同佢搞
先唔好話已經唔想搞
你仲幫襯佢係咪算原諒佢吖

我自己一定會搵機會問佢
睇下佢點答再算
唔可以無結論咁分手

傾左先啦

睇佢點答
一定要講出黎
何必你自己硬食哂

加油

唔睇點知有無野

On9
依家講緊出軌呀屌你老母
呢啲嘢一係零次一係就無限次
仲溝通講感覺
屌你老母你有冇試過比人背叛係背後比人捅一刀呀

中山即飛

樓主係男定係女
另一半係男定女？

近九成既偷食post都係話偷睇手機得知

其實係咩事？

而家樓主係想同對方傾，睇你想achieve 咩

你發洩情緒咩屌鳩佢
如果想對方講真心話，就要present 一副令對方願意傾落去的態度

即使道理在自己，無策略件事一樣會黃左。

如果係我 影低哂啲證據先
Send反哂比佢 睇佢有咩解釋

Msg 面對面好易心軟

曾經我偷睇過ex既手機 先知佢一直叫緊雞
一初會後悔 但係而家諗翻起 反而覺得係英明決定唔係我就一直柒下柒下同條雞蟲一齊

係，真係覺得好心寒，原來一個口口聲聲話愛自己既人，竟然會做d咁既事

就算放低咗都會一直有陰影

你同條女打車輪= 同奸夫含撚

下午了 好緊張

哇屌你老母blame the victim如果樓主有問題，做另一半咪開心見誠傾囉家陣條女勾佬仲賴條仔有問題

如果係炒車 咁就好

我知密碼

成個人係咁震......

準備傾

如果係咁 我可以更快move on...

你冇同佢攤牌？

我拍左拖之後淨係打過兩次
唉 好傷心

咁當時你係好愛佢 定點

唉 好驚 一陣就講了

我一陣就會問佢

我係男
佢係女

出軌囉

咁簡單啦

中出即飛啦

我傷心到扯唔起啦

唔會

諗住佢點比人屌到隻狗咁
你就會硬
再唔係塞入佢口

嗯 所以我死都唔會睇另一半電話
有啲野係唔知好過知
可能叫做自己呃自己啦
我之前都帶過綠帽 其實個陰影都係到
無諗過都已經5 6年啦
個種驚 個種恐懼 仲仍然存在
唉 都唔知應該用咩心態去對待依家既另一半
安全感真係好重要

我都唔係第一次綠
只係冇諗過連佢都係咁既人 我以為會同佢一世 我以為佢都好愛我 但原來一切都係假

其實睇你點睇

有夫婦係各自搵食添

畀我黎講
如果女朋友（依家無）出去食下野
可能我唔會太心痛

個男既係小三就另計

小你老母三

唔好信有放低呢樣野
一世都會記得
更加無可以原諒同復合

唉

當對對方投放哂自己既所有但最尾結果咁真係會對成個社會 世界 其他人好失望
唔敢再信

女朋友好好好可愛
佢仲要話想日日都黐住我 好正
好想好好照顧佢一世

希望唔會有比人bin屍既一日

全部手足同你一齊企最前
齊上齊落（拍肩）

呢個同你覺得寧願無睇過電話原理一樣
如果你同佢攤牌分手就講你已經發現左佢派帽你帶
否則你就要吞左去當無睇過電話
記住講左無得返轉頭
到時唔好後悔早知我當無睇過電話

加油巴打，你值得更好的

其實依家仲有邊條女唔會偷食 根本全部都係雞

你未姐 唔代表之後唔會

好在得無野唔比得女友睇

女友都有上連登

On lun 9

傻既 有啲一次就夠啦 唔好再俾機會對方傷害自己第二次

認同 臭雞有好多 亦都有好多女仔
未遇到姐 做返好自己就夠

4點都仲未收到樓主REPORT

頂住呀

心態決定一切

唔好送頭就得
大家會同你一齊喺最前，齊上齊落！

巴打加油
呢排好多事會影響你心情
有咩心情請揾一個信得過既人傾
唔好收埋自己越諗越亂
好快會渡過難關

有時啲嘢，呃呃吓就一世架啦

都估到佢會問返你做咩睇佢電話惡人先告狀

回頭是岸呀巴打
女人雞黎嘅啫
全部都水性陽花 有錢開閪

我都係咁 而家過左四個月啦
無一日係放低到件事 不停重複鬧交消耗感情
唔知仲可以捱到幾耐
對佢嘅信任度係0...但係又唔捨得分手

邊個都好，算啦
要振作好好生活呀，過來人支持你

721推佢比畜龍啦

樓主還好嗎？

樓主條女係咪姓黃

爽 啱先扑完野

會唔會原諒佢？

不過拍左幾耐？ 拍左幾個月好快會冇野 之前都試過差唔多經歷

之前比帽我戴都係tg谷識...
理申 絲

唔係

唔知

入tg嗰啲叫春谷會好啲~

啲女都係啦 睇完你電話發現有嘢就固然大撚鑊啦 但睇完發現幹幹淨淨一切冇可疑 都係會發你老脾架喔

起我底吧

多謝你 我會

我初頭冇 因為自己好難受
但行為變咗 因為對佢反感
冷漠咗呀 少約呀 抗拒咗etc.
佢自己就知穿咗煲 喊哂口求我
我諗清楚後都係唔要佢

真係潘多拉的盒子

嗰陣自認為好愛嘅
一發現就變成可有可無
一個月分手嗰陣就冇感覺
不過睇翻我又唔會話好愛
Fyr一齊咗4年幾

好愛呢樣野又好微妙
李麗珍臭雞咁都有人仆心仆命
俾人爆3p 又再婚幾次又三級片女星
唔記得名 但有條友好愛佢等咗佢好耐
李麗珍冇錢又俾地方佢住借錢俾佢
但李麗珍當佢係兵
傻唔傻我唔知 但呢種先稱得上好愛
愛情不嬲都係講
emotion dominate ration 但我唔得

巴打俾多句打氣說話你
雖然知你而家好辛苦 一定做唔到
但 Don't cry over for something more than 5 minutes, if you won't care losing it after 5 years.
搵下野做忘記佢啦

多謝你
如果我選擇原諒 會唔會好傻？

巴打 我都記得你個po 咁你依加點阿

及早斬纜識過第個好過啦
點解要浪費咁多時間心機同一個咁嘅人一齊

如果我同你講 我仲要知道我自己唔知戴左幾多頂綠帽
你會唔會笑鳩我

你唔知唔代表佢唔會含第個條撚

趁佢未知，中出即飛，等佢搵第個埋單

唔會

我以前都以為自己唔會咁傻

唔會 但俗套啲講句
條路自己揀仆街唔好喊

你條女比人屌姐，又唔撚係世界末日，唔洗咁灰

大撚把人都試過啦，加油啦！

加油，雖然我唔係生無可戀
但我應該會同你平排
唔好佢無謂犧牲！ok?